แอพ
ไอที
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
นักวิจัย
CMU
เสนอ
ระบบ
ตรวจ
ลำเอียง
bias
ดู
code
ปัญหา
มักจะ
ข่าว
ร้อน
กรณี
กลาง
ตัว
โปรแกรม
ใช้
งาน
กรณี
Facebook
โดน
กล่าวหา
ควบคุม
เนื้อหา
Trending
ซอฟต์แวร์
ประเมิน
ประวัติ
อาชญากรรม
ลำเอียง
ทำ
เกิด
กังวลใจ
แวดวง
วิชาการ
เทคโนโลยี
เรื่อง
เหล่านี้
อย่างไร
บ้าง
ทางออก
อัน
เสนอ
เรื่อง
opensource
โปรแกรม
เอา
ไว้
ดู
ทำงาน
อย่างไร
กรณี
ตัว
โปรแกรม
สู่
สาธารณะ
ย่อม
ปัญหา
ทีม
นักวิจัย
CMUCarnegieMellonUniversity
นำเสนอ
ทางออก
ไว้
งาน
วิจัย
นำเสนอ
บน
เวที
IEEESymposiumonSecurityandPrivacy
ประจำปี
ระบบ
ทดสอบ
ระบบ
ดังกล่าว
ชื่อ
QuantitativeInputInfluenceQII
ทดสอบ
โปรแกรม
ข้อมูล
หลากหลาย
สามารถ
คาดการณ์
ข้อมูล
ป้อน
อย่างไร
บ้าง
ตัวอย่าง
ระบบ
บอก
คะแนน
เครดิต
creditscore
คน
บิล
ชำระ
80
%
เป็นต้น
ระบบ
สามารถ
ใช้
ทดสอบ
หา
เลือก
ปฏิบัติ
bias
ตัว
กรณี
เลือก
ปฏิบัติ
คน
กลุ่ม
ใด
กลุ่ม
ปัญหา
เลือก
ปฏิบัติ
สิ่ง
สร้าง
กังวล
นาน
ฝั่ง
วิชาการ
องค์กร
ภาค
เอกชน
เรียกร้อง
โปร่งใส
ตัว
กรณี
สร้าง
ปัญหา
กระบวนการ
ยุติธรรม
อย่างเช่น
กรณี
ระบบ
ประเมิน
เสี่ยง
อาชญากรรม
ศาล
สหรัฐ
ใช้
งาน
ตก
ข่าว
กี่
วันที่
ที่มา
งาน
วิจัย
TheVerge

